唔知譚伯依家仲有無俾生活費大婆呢？

話晒都正印,到時爭遺産要大份啲啦

仆街黎。。。。。。。。。

agger